DJI Mavic Pro 點解呢部野咁勁 (2)

接上post：

順便宣傳下連登Drone Group

買左玩唔夠３次，
想放左佢，知唔知咩價？

開左個ig貼drone相

有時飛 明明周圍都空曠
但又係咁出搖控有干擾
你地會唔會咁

想改天線，係咪圖傳都會好d

幾錢放

會 就係咁先想放，香港玩得唔盡興。

你出，好新，無撞過炒過機

未有機起手
研究緊個google map
個測量準唔準
計過如果攞上後山放到屋企上面唔夠1公里
但實際唔知會唔會飛到一半jam左

出左機先黎見到

個定位基本上都幾準
至於準到咩程度，視乎你有無較準個指南針同衛星訊號接收到幾多個，有10個或以上嘅話真係可以無偏差原點升降

個人認為唔洗買combo
上淘寶買電
400蚊人仔
之前減價好似3xx
傾多2句 屌鳩佢 叫佢送貨

再買多個升高架

我想收

本人想買航拍好耐 一直諗緊karma定dji 求大家比下意見 因為有時都會玩下滑雪同滑浪 所以係咪GoPro karma會好啲？ 定係等karma2？ 求意見

有冇巴打講下帶埋部機去旅行
想出

仲諗緊 差千8蚊
如果買單機會上TB買多兩舊電，1開4充電，再睇埋其他.不過尋日問左兩間都無combo,唔知係咪每次返好少

我黎緊去日本會拎
去近郊玩

反正滑雪滑浪都用唔到個stabilizer 不如Spark + GoPro 最方便應該係咁

啱啱飛完台北 晏啲出吓相

快啦仲等

反而想知大家既心態，有陣時掛住拍野睇住部機又玩得唔盡興
諗緊出唔出

飛晒3舊電先個半鐘，影響不大

我都係出淨機 一黎未知係咪真係會長玩
二黎閒日放工夜晚係屋企附近鬼鼠玩一粒電都夠
遲下去旅行先買多1/2粒電
Btw 其實我覺得個電池管家都係optional
除非本身3/4電又唔想煩 反正一叉四都係輪流逐粒叉 又唔會快左 只係唔洗手動換

原來咁樣，我寧願買多個叉機仲好

想係市區放機又唔斷線, 改天線同加功放係必需的

我都想加 但加完又大部咗
btw panorama好靚

巴打邊度改
想拿拿聲拎去改
係咪帶手制比佢地就得

詳細

我自己改的, 淘寶買 2 條 ipex轉 sma線, 拆開個控放入去就ok
天線可以用番 p3 年代的 2.4ghz平板, 好多人換火星人後平賣番出來 $3-400

功放可以用 sunhans的 2.4ghz功放, mavic pro只需裝一隻, 放係左邊天線就ok (sunhans 3watt 2.4ghz可以usb攞電, 吉入個控底的大 usb port就ok)

如果揾唔到 2手 ($250樓下), 可以淘寶買 2.5watt銀色果隻, 一手都係$210, 加多條 usb 5v轉 12v升壓線就ok

岩岩開箱
個remote話要check app 同顯示disconnect
應該如何去check app同如何是好

我想問下點買個care
要拍片？

開左著左部機未？

4月頭美艦來港, 個frd未改控飛唔到過去, 我就輕鬆地飛 3km任影

開哂remote同部機啦

放上黎好危險

有插手機？
手機有開apps?

其實黎緊好多地方都唔會再玩到drones
我估19香港政府遲下都學日本咁

唔驚比人一炮打落黎咩

巴打冇比人撃落真係好彩

咁夠薑飛咁近

買左7千唔駛齋機
預返2k 上TB買電同其他野
想問本身個保養係部機有問題就維修
而買左個care就可以加$直接換另一部
係唔係咁理解

一向都任影的, 舊時佢直頭泊係海運碼頭, 果時渣住部 nex3 + 55-210 已經可以超close up

有開哂 我已經知道我7左係咩位啦

佢唔比人影的話, 開一開個干擾器已經成天航拍機變哂盲頭烏蠅, 所以佢係默許的

唔怕比人擊落？
軍艦上空肯定係禁飛

其他野又唔見佢跟
呢d就拿拿聲草擬，資詢，立法

巴打自己J好啦，照呢套logic，你大可以係機場飛tim
低調d吧，免得立法後想飛都冇得飛

只要第日有個貪玩既傻佬，
綁幾舊刷紙筒上架drone度，
就會即刻立法通過drone例，
designated area一定禁飛。

自改remote用呢隻條型天線如何? 唔想帶塊板出街

唔洗諗咁多，之前咪講左民航處搵左顧問睇下點立法管航拍

小弟都想出部，想問下機only係咪即跟埋支控，香港買會比TB貴？

我覺得要管理就好正常
不過香港呢d垃圾地方就一定將個條例收到勁緊
我怕到時同唔比放無分別

當然跟控啦
你要price hk揾
唔好去13樓買就得

起淘仔睇緊有咩買
原來改控要1500蚊架

咩係功放

好，唔該曬巴打

PRICE買定官網買好

功率放大器

留名

尋日price買左
睇住開膠紙 簡單試左著唔著
7曰有問題可以換
我想知本身個保養同另外買既care係唔係兩樣野

兩樣嘢，一個係假如佢機身本身有問題，就會免費換、其他就會照價維修。
Care係保險，先比$799，任何人為/其他損壞都照換，但一定要有屍。
第一部加$599，第二部加$899。換完就冇得再買
兩

真係唔好彩成隻翼炒斷有無得換
睇到佢話乜野啟動48小時
尋日就咁開個部機同個遙控
算唔算啟動左?

成部散哂再跌落水, 係執得齊d手手脚脚都可以加錢用care換番部新機

去咗台北旅行
去咗啲偏遠地方
同埋第一次喺城市入面飛
不過天氣麻麻哋
btw my IG:

巴打
想問下
好似你第3,4張咁
你人係係邊個位? 係咪右下樹果頭
如果係 飛出去D樓上去面唔多干擾?

btw ig followed

台北干擾多唔多？
香港市區干擾多到無朋友

我屯門搵D空曠位都多到嘔茄

利申屯門撚 真係好多位放
btw 我飛個位喺公園入面所以冇乜interference
我飛到好低都OK 我估台北真係冇咁重干擾

你開個apps，幫部機改好哂名，入到個相機就係啟動左
咁你由啟動左48小時內都可以去Dji買Care Refresh
基本上你部機散得7788，明顯係散到執唔哂全部都可能會比你蒙混過關，但呢種情況就極少見。

D相好毒呀
Btw有干擾會發生咩事

有干擾就飛得唔遠
郊外飛幾公里，市區得幾百米...

明白 即係必買系列
試左原來部電話駁線裝app先叫做啟動

睇到d片來回飛到10公里以上，中間經過民房，但就唔同依邊咁高咁密，香港係咪無可能

冇錯

有干擾一來影響你接收畫面 同埋send唔到signal
拍片真係要好小心睇住啲reception 一收得差少少個鏡頭movement就會lag吓lag吓咁 成條片咁就Byebye
今次喺台北飛呢度得啲民房又唔高 暫時未試過喺香港市區起飛
但喺香港行山一飛近啲樓好快就Lost signal

real

即是攞上後山放離屋企1k唔夠都唔知去唔去到
不過主要目的想去幾個離島繞一圈，做到就滿足喇

睇你住邊姐，我係紅磡真係1km都出唔到
如果近山/新界/郊區就冇咩問題嘅

去個幾個水塘飛都飛唔得遠
又係勁快 搖控器受干擾

岩岩係土瓜灣海皮放左陣
(未執相，個app既緩傳相only)

本身想再飛入d 去個屋苑上面影落黎
但不斷干擾 又 斷左一次signal

香港要飛市區 1km以上, 換天線再加功放係必需的

Mavic Pro比 dji set到圖傳好強但 RC好容易斷 (可能防新手係市區超視距飛行)

真心斷左會唔會連唔返
同埋樓上巴打講既改裝幾多錢度

我水塘又未試過有干擾，反而係我唔敢飛太遠

巴打我都係土瓜灣bor

通常會自動返航，返到咁上下會連返

睇到有隻係起天線位裝塊反光片
係唔係無用

幫助不大

見到另外一隻係起遙控上面裝舊野 要千5銀

諗起有樣野想知
就係個遙控又玩到幾耐
唔係就算買5舊電都無用

如果你玩到25%就完
應該都有6-7舊

個控叉滿電最少可以玩5個鐘

其實先唔好講飛遠啲，
可以1080p 唔lag機喎

咁得喇
先買兩舊電
等操熟左再買多兩舊

你係講緊反光片定一大舊個款

岩岩啟動完之後彈野出黎話要綁定大陸手機 無得整走重新裝app又無彈
有個更新01.03.0700裝唔裝好

呢個就實際嘅，不過價錢就放左係到，自己衡量需唔需要

下，一定要大陸 ？有冇睇錯？
利申：未更新

今日干擾好勁 想改控 有咩介紹？

換天線唔裝功放如何?

呢個未試過，等有經驗巴打答你

寫明中國大陸手機號碼
心諗做乜9 香港電話無效

叫做好過唔改, 但市區都係得 2km左右

2KM夠我用

玩咗一段時間 主力拍片
啲作品成日唔知比邊個睇好
我都想學上面嗰個巴打開一個ig
但係又唔知點開始 會唔會冇人睇
有冇人可以指導下我

幾靚

開咗就有人睇 ig都可以po片架嘛
利申我都想學拍片

我呢兩日開來試吓先

拍片其實唔使學太多野 只係要無數時間嘅練習

最先要嘅就係構圖
第二就係慢慢練到運鏡順暢
第三可以開始練習華麗啲嘅運鏡
最高境界就係要有靈性嘅運鏡 即係運鏡要organic 好似有生命咁 而唔係好似機器咁郁

以上只係我暫時參透到嘅嘢 我諗仲有更高嘅境界
我依家喺度練習緊華麗嘅運鏡
前段時間我太過着重運鏡而忽略咗構圖
先發現構圖係好重要

仲有我仲摸索緊點樣用剪接做到story telling

呢度有一條外國嘅航拍片showreel

遲啲要拍吓啲風景嘅片 我主要都係想知吓transition 唔同clips個motion都唔同嗰陣成日都諗唔到點樣連住會流暢啲
利申 我都成日睇youtube 鬼佬啲drone cinematic shots好正

換鏡頭嗰陣兩個畫面要有相關嘅事物

例如有同一subject: wide->特寫->其他view->wide

例如有同一人物但唔同view: 人物位置就要keep係兩個畫面同一處

同埋試吓加啲地面shot (用普通cam影嗰啲) 對串連成條片有好大幫助

咁樣換鏡頭就會自然甚至有趣 仲有好多其他例子 要自己不斷練習就會知

而兩個畫面嘅運鏡有時係會有衝突 睇落有啲唔自然

可以試下同一subject wide->特寫 兩個鏡頭運鏡方向一致 睇落會唔錯 不過如果不停用同一方向睇落又會悶

所以最好影大量clips 返到去要識得取捨 只揀可以自然結合嘅嚟用 (唔少電影拍攝左幾百個鐘footage 再係入邊挑選到剩低2個鐘嘅footage)

好多人影完嘅clips都好想用晒佢 因為唔用好浪費 咁就會好大機會唔自然 因為明明唔夾都要用

所以最緊要練習短時間內影到大量clips 同要識得取捨

呢個啱 不過我覺得自己需要多少少planning 有時影完一個景發現冇乜影到附近嘅環境 變咗好多片都係對住個subject 只係用咗唔同角度影
睇嚟都係靠經驗
p.s. 等你IG

第一次玩完
新手模式已經覺得快
跟住一取消即刻升左幾個波
全程個心扑扑跳
好怕突然炒左
肉眼睇唔到又係好緊張
唔知要飛幾多次先適應到

開咗ig 會keep住更新drone嘅片同埋相

真係驚 定好架機之後用Tripod mode
好慢 但真係俾你試唔同Control會有啲咩效果

Follow咗

條link電腦開唔到 重貼

巴打有冇買care

唔驚啦 最緊人冇人出事

點睇spark

Spark 就價錢 畫質 接收範圍 同size 低啲 但gimmick嘢多相對過癮啲
認真啲拍片影相就Mavic

其中一個賣點係
可以隨時隨地極速影到某個moment
同埋幾乎所有場景都可以用得

會唔會只係理想與現實

大家角度幾時會有mavic pro2新機又會有咩新function

想問下依家屌一部基本spec要幾銀

我見price 6千9都有

升左價喎原來
上星期買入69xx
睇返升左上7字

新手想問下
DJI Care係唔係要另外買,同跟機果個保養係兩回事黎?
我見DJI官網有個叫DJI Care Refresh (Mavic Pro) ,係唔係就係DJI care黎?
定係佢只係加長個DJI Care

為左報答解答之恩,我有個唔用既學生email入面重有1次10% off discount , 有需要既巴打可以問我

有冇人識熄撚咗個提示音/轉做英文
Dji go4

go4->settings-> language

只係轉到版面
轉唔到提示音

次次聽到磁菲磁菲咁真係

追翻post啦

change iphone language

聽日試吓先😘

如果旅行影下風景影下自拍 接受到畫質既話係咪spark?
利申 窮學生

Spark啦 實用12分鐘左右，買多一兩舊電先夠一部Mavic咁重

係price睇點解有d鋪可以做到69xx

其實畫質唔係弱太多
只係預咗飛唔到太遠
但真係方便好多 影吓自拍一定spark

頭先試左個距離
飛到500米已經得返0格,圖傳定形,唔敢再試
睇到人地改完控之後可以直飛九龍5k以上
如果想增距係咪裝舊火星人就得,部機要唔要改?

紅磡附近起飛追住隻艦去郵輪碼頭

巴打改咗控？

土炮平板天線再加一隻 sunhans 3w功放

Mavic pro 摺埋個大細同形狀好似易d入袋

真係唔明spark點放入袋
Mavic摺埋起碼安全啲
Spark如果加個盒都已經太大

買左半年玩唔夠10次

一般四四方方既相機袋好似mavic 易放d
因為仲有部m6同鏡

買晒2部

想入坑，除左電同care,有咩配件必買

要另外買.
兩樣野黎.

如果炒左可以同佢講舊電炒個時飛走左

想問nd filter 有冇用架

邊度黎？

你理得人地姐

打算去zeta改
點睇

自己改都得, 拆開換2條線根本好容易, youtube都有教學, 因為鬼佬賣天線果d全部唔包安裝

航拍俄軍瓦良格號

飛到咁近。唔驚人地射你架機落黎咩

我意思係, 俄軍開電子/電波干擾. 隻機就直墮海.

軍艦入港有條件限制的, 佢地唔可以開任何電波干擾儀器
另外被干擾都唔會墮海的, 你估佢用 emp 咩

2.4ghz被干擾只會斷線, 機身會自己上升至設定的返航高度後回航
gps干擾更加係禁用, 因為會同時干擾附近船隻, 飛機, 即使被干擾gps, 一樣可以手動控制 atti-mode (同時斷control佢會爬升)

上升到500米, 應該都離開左干擾範圍

仲有條美軍的

呢兩條片

啱啱入坑，淨係買咗care，諗住淘多粒電

大家覺得mavic pro 洗唔洗買combo
定係淨機再淘多粒電都夠玩？
一般飛兩次2x 分鐘係咪已經好夠皮？

買左19 zero mini
後悔左半年，比多一半錢，我飛緊mavic pro啦

講真，睇你有冇需要先
以前冇貨，我就硬食左combo
電就一定要買夠幾舊
但車充，你有冇車？
袋，你會唔會用？
電管，你需唔需要？
24-26分鐘Flight time，講真一個地方都夠玩
但有時你行山都會停一兩次，買多舊電係絕對唔會浪費

小心內線整死，有排搞

新手第一飛
利申: 影相白痴

買完單機後再買左2千幾電池配件
因為射程唔夠再買埋火星人
咁就洗左1皮

邊度黎
btw

新手第一飛
利申: 影相白痴[/quote]
邊度黎
btw[/quote]

第一，三係三門仔，第二係科學園，全部無執過
同你嗰啲比，我

d內線邊有禁容易斷, p3 開始我都已經係自己改
台灣果間天線廠, d文吹水吹到痴線

個袋咁柒送都唔要，佢除開又冇平到

已入坑，多多指教

邊到黎

淨係個size都已經唔想用

+1

+2

phantom出左幾代都完全無意慾買
但mavic一上手就意猶未盡
不過都係好多人三分鐘熱度

想請教下咁多巴打
1. 用咩盒/袋裝部機同搖控？基本上我會用背囊，睇下有無咩盒或內膽包推介下
2. 今日玩到部手機勁熱，直頭話太熱差唔到電，正唔正常？

屋企樓下，係粉嶺

因為太多限制 如果可以任你飛大把人玩

有無想改機巴打收

以前都玩開Phantom 3
成個龜殼咁攞上山放航拍
最後一朝早衝出去買Mavic Pro
即日就賣咗部Phantom

想問下其實改天線個作用大唔大，我好少話飛6,7公里，但我覺得有時干擾真係幾勁下，改左會唔會對干擾有改善?

自己改難唔難

有鋪 1680連裝改火星人

其實係咪真係勁好多？
我玩咗幾次都係郊區，但間唔中都見佢話有干擾要小心

見到大家既相同片，好想買部玩下，又怕自己新屎坑。

感覺真係好好多

已落個屎坑

玩埋今日可能打風了

好正，但我新手唔敢喺呢啲地方飛咁高

打風前來多兩張

follow我ig睇下啦

🙈🙈

已follow

咁我又嚟r 下follow先

我第三次玩就改做300米高上限

added

有興趣可以一齊放✈️✈️

師兄邊區？我買咗兩日，通常都係踩單車去放

玩左一個禮拜
今日攞去貼住海飛睇下去到幾遠
都有成3k,個系統真係好野,一失聯會自動回航攞返訊號
過幾日裝埋火星人再睇睇

個價企得噤硬

吓?!
佢賣1萬都仲得喎
跟本無對手

係唔平，但真心值

未買前就覺得貴
一上手玩發現跟本超值啦
而家見到d單反撚就好笑
又孭機鏡頭三腳架成擔重,去到現場又要迫又要攝位,好on9

你真係冇玩相機 攞部FF機都KO哂你啲相

哦
咁影到上面巴打既相咩
係影都影唔到呀

掂

你都on9嘅 比較兩樣唔同性質嘅嘢
你唔好話飛機快啲，做咩要坐巴士咩

無得咁計嘅其實
話曬相機同航拍佢地angle都好唔同

你係邊到起飛

你自己柒撚左先
我講便攜你就講畫質
唔撚想理你

去左西環

企遠少少飛去班單反友前邊慢慢影, 部機入哂鏡仲好玩

小學雞 相機知識都冇仲要係攝台用航拍比單反
攞部a7ii出街仲方便過攞mavic+控+電啦傻仔

自從上年買左部航拍機後, 就無心機再攞起部 A7/fuji x出去影景

航拍取景個自由度同方便程度根本好太多, 個取景角度的可能性, 但地面上點都比唔上的

好靚

我都係A7 + Fuji X
平時出得去行山都帶Mavic+兩機+腳架 其實真係好撚重 (~9KG) 尋日行都攰到仆街
不過sensor太細呢啲對我嚟講影響都幾大

攞部手機仲方便啦 帶條柒咩
呀係喎你要用畫汁打飛機喎
繼續FF啦你

同意
睇住d人永遠相機堆埋一點
幾十張同一格局既相 一式一樣
航拍機只要升高 調整角度 可以帶來多重變化

航拍的確喺外景取景方面有優勢
但點會取代到單反？
唔通你室內影人又航拍？
影模型玩具又航拍？

上面有條友仲痴線
話揸架航拍去d 單反友前面慢慢影
知唔知咁做有幾危險？
架航拍本身成個血滴子咁
界傷人你點負責？
所以我話玩航拍一定要考牌
如果唔係第時實比呢班弱智仔累到大家都冇得玩

有無師兄有帶出國嘅經驗？有咩要注意？

我2套野封印左好耐, 除左係屋企影下貓
02年開始玩影相, 航拍機真係改變一切

佢係死都要攞航拍打哂飛機咁
講真，why not both，我都係單反+航拍
但只係想講航拍同單反係冇得比姐

一樣放埋唔知幾耐
係攞過出去影演唱會
都係個句
依d天氣攞哂成套架餐周圍走又迫即係搵自己笨柒
航拍前景我覺得加變焦會係一大突破

一部航拍 + 一部輕身的無反做正常拍攝已經夠哂, 單反就真係 , 5D打後無再買過單反 (2012 年用左6年的單反裝備全賣清, 包括 300/4 等長焦)

果時加左部nex後, 旅行攞 5d + nex, 已經覺得部 5d好重好論盡; 到 Fuji X出左後, 第一代 d色真係最正, 之後再上 A7 同後期不同 X系已經唔會再掂單反, 但即使無反方便, 都解決唔到影景的局限性, 影景點都係 "位置" 先決, 有個靚magic比你但無靚景, 前又樹擋, 左右又行唔到......個個得一個角度的"例景", 真係影得好無癮

sensor細單獨影一張出相的話, 一放大睇就唔掂
所以我會打横影幾張再合相, 谷番高個解像度, 有需要就仲會 +-1 ev 曝光 (mavic可以直倒後打横影幾張, p3 果時要上一set, 下一set)

例如上邊張相都係幾張合成, 放大睇會好過單張好多, 當然無得同 A7 比 la

就係講緊依樣野
成堆人迫埋一齊
結果影來影去都係同一樣野甚至遮哂
結果要靠畫汁自high
我覺得無意思
仲有依個年代講輕裝，無反我都嫌論盡，加部rx100 /lx10 /g7x 就一流

都唔明有咩好嘈
我兩樣都有玩
兩樣都有對方做唔到嘅野
互補不足
why not both?
點解用一邊就要踩另一邊？

我自己都試過孭住周圍走
覺得辛苦覺得on9有咩問題？

裝完隻火星人
都唔算難搞 但係個人無咩耐性就唔好自己郁手

師兄想請教下點樣打橫影幾張

冇上面巴打咁pro 不過一般都係靠自己試
影完一張郁少少再影(一般淨係向右郁) 最後用lightroom 將啲相merge做panorama
singlag巴打好似前面有講過

全中

維港....?

唔該巴打

星期日行咗大金鐘

就日落嗰陣因為個天麻麻哋飛咗上雲上面

仲摸索點樣喺咁猛太陽嘅情況執到自己想要嘅色
聽日執完放多幾張

我係你就深潛算喇

正宗雲外看新生趣

咁多位巴打絲打
幫老豆問 ，spark同dji goggle眼罩而家有無現貨
如果有，邊度買&幾錢？
十萬個唔該

買左航拍後相機基本唔用 除左旅行

一樣 除左影室內
最重要唔洗迫埋一堆

DJI goggle好多間都有，好景見過，觀塘T字頭樓上鋪有

Spark就唔知喇，但好似未出貨架喎，有朋友訂咗話月中出貨

巴打我想問下你知唔知火星人同華耀兩隻分別大唔大?見價錢上都差得幾遠

Youtube上面有測試片睇
不過裝落phantom既多
基本上兩者都拉到好遠
其實都唔係咩高科技野
再來只係電量問題
揀火星人
係因為新出品 同個size問題

華耀只係平板天線, 靠縮細電波的角度去加遠 (高dbi)

火星人果類係功率放大器 + 平板天線, 除左縮細電波的角度去加遠 (高dbi), 仲有舊主動式倍大個發射/接收功率的放大器係入邊, 所以要用電去推動, 效果比起單用平板天線強幾倍

好好J 影完成日睇翻

巴打，想問下張相有無執過？啲色好靚

有冇巴打要買mavic電？HKD500 最後召集

啱啱淘咗

唔係tg gp咩

係tg group

無入谷

有較過小小對比

邊度買機？

爸打係邊淘開？

各位巴打會用電話定iPad?

電話呀

一定係電話
你簡得mavic都係貪佢方便姐

有道理，有無遮光罩介紹？

買左原廠果個都ok

thanks

自製遮光罩都唔錯架

安裝比原廠方便 仲輕好多細好多

仲可以放入原廠袋度添

另外宣傳下我ig 會keep住更新相同埋片

請問下如果用手樣裝落個控到, 到時如果有人打比你噤會唔會影響部機控制嫁

幾好

試過
果陣開speaker 聽
傾完繼續

btw 嚇到鳩縮

勁喎，想問下點解你用埋電話殼都zip得入個控？我用S7要拆咗個殼先zip得入，係咪要夾硬嚟？

你係咪zip得好入呀 其實點到即止基本上掂到部電話就得 比盡攝入2mm

利辛 好穩陣 大力搖都唔會甩出來

自🤡，以為zip到入先穩陣

噤如果我唔插sim卡落部電話到又得唔得…想知到部機洗唔洗用部手機拎data？定係部手機真係當個mon噤用唔係用到上網功能

唔知喎呢樣

唔入sim card係可以入落電話，佢會自動轉左。
第二，係會同手機拎Data，因為最少你都要load個map。你用冇Wifi嘅iPad都可以一樣飛，只係左下角個Map會顯示唔到

已買原廠遮光罩

噤即係點都要部手機上到網先最穩陣

改完控用唔到

有諗過
但短期內都唔改鳥，太貴

一次充3舊係咪呢個最好？

見終於好天
即刻去放機
去到3百米高 無啦啦 個雲台冇撚左反應
然後控都控唔撚到
嚇撚到鳩都縮埋
即刻禁自動返航

你地有冇試過
咩原因會咁?

斷線姐，你飛太遠

大家有冇firmware update到.900？

update咗係咪冇internet唔login就唔玩得？

你哋啲相係4k video cap出嚟定係影hdr? 點解我影親都朦朦地咁(用hdr同jpg都朦)

七月底會去大板，唔知帶部Mavic Pro過唔過到境？同埋大板可唔可以飛？

唔得 有機會罰錢

唔得 有機會罰錢[/quote
入境冇事，但不可以在禁飛區上空飛行

會罰錢咁嚴重？

即唔會罰錢？禁飛區DJI本身都lock住飛唔到

買左雞喇

屌佢老母，琴日唔個附近有人放機....認錯左佢部機做我部機.....心諗完全唔受控制......心都離撚埋

師兄喺邊放？我尋日都差啲認錯

西環，個兩個撚樣你黎架？

笑到我

屌
我尋日赤柱，同一時間三部

我試過拎部冇插卡冇開wifi既iphone飛，冇咩問題喎

緊係無問題啦 你插線架嘛

見上面巴打問冇上網有冇問題呀嘛

巴打我想問你隻火星人係邊到買 見人地連安裝成1600蚊 想睇下自己搞平幾多

PRICE 58XX

笑到仆街
以為咁都可以相認

嗰位師兄帶住條女玩，佢條女係咁話好勁好勁，酸撚到我

噤情況都睇到地圖

屌係喎 我之前都冇留意到，但好似可以down定先?

影夜景比相像中好

撚有

咩setting

咁個價係昆人定咩

飛機only呀，無控

lm

夜境真心唔得

ISO 200 Shutter 1.6"
影raw檔係Lightroom 調高少少清晰度同調色

勁，學到嘢

好撚多人nfz 果度飛，真係遲早出事

nfz?

Aerofoil 上色會alter 螺旋槳形狀，記得玩得小心啲
影響performance

Btw 見到多人係禁飛區玩仲影埋會展(嗰到附近經常有飛行服務隊直升機接送病人)，到時立法全世界唔俾玩記得唔好屌

Btw 大家覺得3粒電個半鐘夠玩架啦？

雖然spec 寫27min
實際上我自己一舊電頂多只會飛20min
D 電次次都淨返1x%左右
咁計法三舊電其實只係玩到一粒鐘
我自己就夠晒皮架喇

Nfz= No Fly Zone

遲早出事啦

有無師兄放機?想帶去瑞士影

恨咗好耐，終於入手！combo $93XX 仲有course上.. 真係好靚仔又細，遲下去瑞士實拎埋佢去！不過之前只係玩開細機，玩呢隻會唔會好難操控？

肥花好多三分鐘熱度撚賣機 上去睇吓

好易控
新手玩第一次就識玩
不過一定一定一定要先睇熟說明書先好起飛

上個post見有巴打帶去峴港，但最近見有人入境嗰時俾人扣咗，十五十六中

想知拎返大陸玩得唔得

泰國華欣玩得唔得？
玩得先買

唔該晒師兄! 今日星期六上堂，上完堂希望可以熟習，星期日出去飛

想問下2手$6500呢個價合唔合理?

一手先6900
比我就唔搏
都唔知有冇暗病

多左啲咩先？2粒電定3粒電？

記住一定要睇熟說明書
無事無幹就好容易
有陣時會有d咩風速警告，信號干擾，衛星接收不足，電機負荷過大呢d訊息彈出黎
唔好滕雞，諗返說明書講點解決
安全飛行，做個負責任嘅機師

幾時出mavic 2 驚一買完就出

笑死，頭先啱啱睇到大陸個nfz, 基本上全個深圳都唔比飛。

大陸捉得越嚟越嚴，我唸下幾個月二，三千蚊都收到部

香港人: wfc

見過人係香港飛上二千幾尺都夠膽死

去到流浮山部機話nfz 唔比飛，但係果度又見到有人放到，係咪改機？

12月先出哂d 機
mavic 2 有排
半年啦我諗

外國出哂免費 crack la

前日整 各位師兄可唔可以俾啲意見

另外呢個係我ig 會keep住更新drone嘅片同埋相

上環鬧市又近信德中心有直升機升降, 你想我地比 d咩野意見你 ?

Yoyoyoyo

我冇進入過禁飛區 出咗海先係 我全程喺入好多嘅陸地飛！

你認為真係得維港係禁飛區 ?

以下是用作非閒暇用途之無人機系統的一般安全操作規範：

1. 操作範圍

b) 無人機系統不得在任何人士、船隻、車輛或構築物上空或其50米範圍內飛行，除非該等人士、船隻、車輛或構築物受無人機系統操作員監控。無人機系統起飛及降落時，則不得在任何人士上空或其30米範圍內飛行，但無人機系統操作員或該次操作中必須在場的人士不在此限。如有需要，本處會附加無人機系統飛行安全凈空距離條件。

a) 不得在人多及擠迫的地方上空放飛模型飛機。

b) 不得飛越或飛近任何與之碰撞時會產生危險的物體或設施，亦不得飛越或飛近任何設施而影響或可能影響該設施的秩序和紀律及對該設施的管制。

c) 不得在機場及飛機升降航道範圍附近放飛模型飛機。這些地方包括：

(i) 香港國際機場；

(ii) 大嶼山北部沿岸地區；

(iii) 大欖涌至荃灣沿岸及青衣島一帶；

(iv) 維多利亞港一帶及沿岸地區；和

(v) 石崗一帶。

適當的模型飛機飛行地點，除須顧及航空安全外，還須：

(i) 遠離人群、船隻、車輛或構築物；

(ii) 遠離直升機坪；

(iii) 遠離一切可

想請教下，想入手mavic pro如果係price.c0m果D舖會唔會有伏？

搵間賣行貨嘅穩陣啲

例都唔識 沖出黎柒
知唔知夜晚都唔比飛？
市區唔比

其實香港唔同日本 冇好嚴厲咁禁止市區飛

首先 其實一直有好多師兄拍中環嘅夜景 中環甚至比上環熱鬧得多

第二 好多微電影/影片製作入邊嘅航拍鏡頭基本上都係市區 例如最近"蜘蛛俠現身朗豪坊"嗰段片 有城市鏡頭 而且有個鏡頭係幾十米高空望落去 正下方有人群 不過下方有人群呢個鏡頭我係好唔認同嘅 我段片入邊雖然係市區 但飛機下面其實基本上冇人 有去過上環住宅區就知其實好清靜

另外 航拍指引強調唔可以飛近人同車50米內 但我相信無人可以跟到 我見好多師兄行山放飛機 但有時其實飛機正下方係有好多行山嘅人 又或者去離島放飛機 有好多遊人 其實有時都會飛到人群嘅上空 除非你永遠飛出海上影返返嚟 或永遠飛响樹林上

我明大家對我段片擔心嘅嘢係咩 其實以上兩個情況係極常見 雖然唔係係市區 但一樣有大家本來擔心我段片嘅嘢

最後 我一直覺得航拍係唔可以飛喺人群上 我亦從來唔會咁做 飛市區要揀少人嘅市區 飛郊外通常會有好多遊人 就唔可以飛係佢哋上空 上環嘅住宅規劃有啲似半山 有大量樓 但係少路 住宅區入邊嘅路行人梳落 只有出咗住宅區先至慢慢開始熱鬧 我冇喺嗰啲地方飛 我飛嘅地方下方絕對冇構成人群

係遊人多嘅郊外飛(飛係人群上空) 或者網絡影片/廣告之旅嗰啲城市鏡頭(永遠都係飛住宅區 係熱鬧嘅商業區) 諗深一層其實嗰啲係需要注意下 我個人一直十分唔認同咁飛 但係好似較少人意識到有問題

木
想問禁飛區係長期都係咁定關呢幾日習總事？

樓主真心膠 ?

理性討論

其實條例係寫得好緊，方便出事既時候拉鳩你

實際操作就自已執生啦

淨機身囉

尋日係zeta買左combo
諗住玩多幾粒電先去改遙控

話唔比飛仲要crack 格硬飛
洗定屎忽到時出事等坐監啦柒頭

我話樓上見到飛緊嗰個

下...跟唔到就格硬要飛㗎啦...

唔關習總事

嗰到好多直升機飛嚟飛去，包括飛行服務隊同charter flight
仲有飛行總會定翼機飛過維港

唔好話咩做咩人地飛得你唔飛得有優先權乜乜物物

人地file 哂flight plan 通知哂authority 要係嗰到飛，梗係留俾佢地飛

相反啲濕鳩就咁放架drone 上去又細架又冇人細知，好易同飛機直升機撞

呢個圈的確關習總事
唔想你過兩日睇下就會縮返去維港嗰度

直升機只會係海上飛同係岸上降落
一定唔會飛入去內陸 相信無人見過直升機喺城市上空飛
係稍為入啲嘅地方飛 已經一定唔會撞到

係喎原來大咗

Sor9 自隊

想問下mavic pro開左機之後係唔係就會彈個個問我買買care嘅畫面出黎!?

回下帶先，係咪有TG谷？因為之前有巴打問我有無入谷

各位ching 請問買2手機有咩地方要注意?

試飛試gimbal
同埋開app睇吓佢飛咗幾多
都係嗰啲姐

jed

改天線係咪火星人好D?

有興呀 你想放咩價？

開左真係好有動力keep 住影
利申，今年新開ig

唔知幾時先再好天

有冇人去搏下

可唔可以唔好咁on9
已經有幾百個人不停咁中伏
點撚解仲有人信
屌老母

香港人 IT可唔可以醒少少 唔好成比支那呃錢

原來咁多人中招

要幾撚冇腦先會信有咁大隻蛤乸隨街跳???
正正常常會思考既點會咁撚戇鳩架

咁都有人信
699 電都買唔到3粒
咁多弱智仔上高登

個個都話改裝火星人, 但有沒諗過佢行 4w + 內置平板天線, 係過左香港電訊管理條例呢

香港免攞牌的 2.4ghz功率上限只容許 4watt/36dbm e.i.r.p
隻火星人 max input 20dbm, transmit gain 15dbm+-1, output 36dbm, 即係是但加條天線都已經 over左

係香港管有或使用非法電訊器材, 可以罰 $20000 同坐一年

想係淘寶買D配件, 有無野推介?

今日放機，綠燈起飛到3米高
向前飛唔夠1米就黃燈炒埋
爆哂4隻翼，想問咁樣係人為定有得保？
另外想去維修係咪一定要book?

點解炒左？可唔可以形容一下

我飛起想影我屋企人做運動，
架機一入去個運動場
就即變黃燈，就炒左⋯

炒乜野

用戶操作錯誤, 唔關機事
沒左gps又唔夠光就無左定位, 要人手atti mode

咁想問，有咩情況下可以唔洗錢保養維修？

新手留名😎 有冇群可以入

追post 上面有連登tg gp

一部份蠢
一部份賭仔性格 明知咁平有伏都會去搏
覺得比部work既無人機就賺左

3300幾人買左,唔知真定假

如果真就180萬就穩袋了

有無巴打想要夾水貨電

買左combo, 暫時唔洗住

屌你，仲唔明？
個網係假，啲數字都係假㗎

agger
佢可以寫得呢個價錢
寫十萬人買都得啦

有無人會想接收部mavic pro（非combo）
5月31號買
同日整埋dji refresh（$800）

無出去飛過
諗住放6400
唔想放比肥花啲痴線佬住
有意tg：pangpang2017

好撚心咪累人累物呢啲戇鳩仔

Fb大把人問點解訂左仲未發貨啦

我見淘寶電池要接近$500人仔，係唔係加左價

有冇巴打玩spark又有改天線？
操作距離可以遠幾多？同冇改既mavic pro差好遠？
想入手航拍但唔知點揀

依家mavic pro 出面賣最平係唔係7000 左右？
同埋見到粒電賣565 一粒
抵唔抵玩

天同地, 行 wifi圖傳的就算比你改得遠都會窒同 delay

我有電多

痴撚線..........

有無人用緊crystalsky? 好唔好用?

今個星期剛入手，冇買 combo $67XX, 再上淘寶買兩粒電. 部機好易控制，係個官網同 android app 垃撚圾

巴打喺邊度買

地址係官塘個間，網上個價錢係7xxx, 打去問佢 cash 價

淘寶電係官方店買？平樓上鋪幾多？

唔係呀上個 post 巴打有俾 link 大約$530 港紙再加$18人仔總運費順豐直送

更新緊但停左係100%點算?OVER20分鐘都有

已經叉爆電先更新

DJI個更新真心鳩 上次攞埋去銅鑼灣都係fail 應該要遲啲擺低部機整

熄機再開又無事喎
不過見佢話要6月29前更新XX.XXXX.XX
我部機3月尾最後一次開唔知有冇事

冇事 不過update唔到
我用手機更完重開機仲係舊版
用電腦up就去到大半出fail message
試咗好耐都唔得

我成功左啊！最新係咪0900？

太大風你驚逆風飛唔到返嚟好過

太大風會有提示，而且都定唔到架機，不如唔好影

無事既！上年2月冰島

去得冰島真係唔差在
我下年4月都會去南美 Jamaica 應該都會預先買定部mavic

一機一控定淨機

6500就抵屌

問左係1機1控嗰basic set

重唔狗衝

有無人有用vr

唔諗住買

有冇係日本飛過既巴打

係咪睇地理院個網 基本上就ok

點睇禁飛區??

有無巴打改左火星人plus?
有冇同frd 比較過台灣同波蘭個兩款？

火星人一定要有電先用到，好似有啲唔方便
唸緊改制，唔知點揀

有興趣買

睇過啲post 姐係要買單機連remote price 唔駛7千

再起碼加多2k 改天線 同放大個功率 先可以市區內玩到？

改天線果個頻率太高 係犯法的
其實唔改一樣玩得
500m 內姐

最盡飛離自己500m？ 改到幾多先無事？

睇你市區大唔大干擾姐
其實可以改其他天線 or 加晶片
你買完再睇下需唔需要改

比e 個post 毒到想買返部，知唔知邊到會平d

人地點樣知我部機係改過?

改完個搖控大大舊野裝係到

有冇人去過西藏航拍？

部野已經無人講

我想知火星人 佢本身過左啲咩法例

入晒谷

多數FB

FB仲有人用咖？😂

火數太大，有限制2.4G 同 5G 好似係500mW內，測試到超過火數就可以捉你

其實大家有無改控傢？？？？

想改呀, 我想玩多幾次先改

各位巴打你地好
啱啱入手左mavic pro，有好多嘢都唔太清楚
見到好似有個tg group，希望麻煩你地可以加我入去，感激不盡

想買spark，有冇咩舖頭抵d &冇伏

DJI Mavic Pro Platinum 可算是針對上一代的最主要問題作為更新的，當中就是包括了上一代的噪音及飛行時間。這次的 DJI Mavic Pro Platinum，根據 DJI 稱飛行時間會由上代最長飛行時間的 27 分鐘，提升到這次的30 分鐘，對於航拍機來說多一分鐘就是一分鐘，能夠擁有更多時間來得到不同美麗影像，絕對是分秒必爭的。另外，除了飛行時間，官方更說明 DJI Mavic Pro Platinum 下降了 4dB 的整體噪音，相對上一代是下降了整整 60% 的整體噪音，對於介意之前 Mavic Pro 噪音的用者，這次的更新版你便不能錯過了。

根據 DJI 所說，Mavic Pro Platinum 與上代外型完全相同，但則轉換了全新設計的螺旋槳及電子速度控制器，廠方亦稱這些道具均支援上一代的 Mavic Pro。售價方面，Mavic Pro Platinum 只是相對上代多了 HKD$ 740，即是HKD $ 8,499 起，價錢絕不過份！

鏡頭CMOS冇更新

無

新配件mavic pro 都用得

咁姐係唔會出mavic pro2 ? 仲等我等左咁耐
你地覺得買新版好定舊版？
佢多左個3 分鐘係咪都係個新扇葉既關係？

好似後者都有全新?

點解連左機飛到但鏡頭冇畫面？

想買

有無人知點解我上次船p影相影出黎海水變曬黑色

大家好 尋日買左機 第一次玩航拍 今朝係球場仔兜圈飛 一野抄埋牆撞見堆野彈出黎 以為未夠5分鐘就收皮 個心即刻諗 未夠48小時 仲買得切care ha... 好在只係爆兩對翼 機身花晒 尾翼底舊黑膠甩左 之後裝番晒就繼續 (返到屋企都買返care) 玩左一陣就放膽唔理 試下飛到斷訊斷畫 睇下識唔識自動返黎 不過我玩果度比樹圍住 兩公里就斷晒晒 之後佢都識返黎 真係好好玩
第一次玩既片段

原來香港有個靚到好似日本咁嘅地方

btw開咗ig 會keep住更新drone嘅片同埋相

巴打咁耐先update

係呀 已經幾個月冇飛 掛住玩pubg

Combo邊到買抵

有冇人有推介

13樓

有冇tg gp交流下

有冇巴打諗住black Friday係官網入手

依家先買mavic pro 會否太遲

岩岩係係官網買左,BLACK FRIDAY加EDUCATIONAL PROMO

MAVIC PRO COMBO SET 8100

等睇一個小學雞（樓上有個炒晒機都件繼續飛仲巧威威）累全家，到時大家攬炒冇得玩。

見減價想買
仲有冇人討論下

推推先，dji 6999 好似好抵玩，但2係咪就出所以瘋狂清貨

4寶6500

咩叫四寶， 我dji 有學生價係咪最抵玩

hi 新手LM
買左2 手 包一電同SD card $5900 連warranty till 6 2018 好似幾抵.
fly左兩次

我都啱啱入手單機版，再淘多少少野